屌奶星，nben洗唔洗咁dom本...

樓主係鬼
不推

#667 N_Bendtner • 21h
未試過出針唔見血

針狗

跟ben爺搵食了

有冇手足下次裝修幫佢簽個n賓上去

ching 又想殺人

就算樓主出賣我 我都毫無怨言。

2594.5

我單方面和好左 唔會再笑樓主。

u4259

你隻鬼
又想開鎗打死d手足？

咪咁

香港針神

針神

n賓算不算係罪犯中既佼佼者？

觀塘站重開了
做野未

好少見人犯罪會上神枱

比你估到我仲叫賓神？

熱狗多數會係地底泥

賓哥